望住塊鏡都覺得自己殘左好多

就黎認唔出自己

邊個叫你日日唔訓教

唔係我唔想瞓架，係瞓唔到

可能嗰個唔係你嚟